[League of Legends][186] 飲蒙牛 入廿球

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

豬了600

未完場點豬

3:0 波膽
下隊入球

飲蒙牛 入廿球

仲有500 買咩追返好

唔好笑住
救左我先

KM有冇贏過...

和波到完場了

分組賽第一日贏幾百
之後德國輸墨仔
哥倫比亞輸日本
豬晒了

救我 想返身點解咁難

買冷門 實然

咁我轉會訓身亞軍廷了

足球上帝唔怕燈神

主客和 星期六 9
法國(主) 對 阿根廷(客)
主客和
客@3.55

$ 500.00

阿根廷要豬了

豬埋個戶口D錢留黎買六合彩了

多謝KM 我愛KM

買左咩

我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM我愛KM

死LINK呀999

好狗 實係買左亞軍廷

豬埋就針了

法國晉cup

all in左法國葡萄牙

km==

收到WIND 反CUP

豬錢未

然了

破燈了
守住

邊個仲敢笑美C

文識認蛋捲係外星人未

美斯又助攻

就和左佢

唔敢了

個龍收左錢

然左分十蚊比你

文識呢

借20蚊比我贏2500萬上樓ok?

蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人蛋捲係外星人

法國會戰勝歸來

完場未

未

收到風今場唔會完

完場叫醒我收錢

收到風班nigga唔見左個腦

亞軍廷後防想自爆

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

2:2 JUMP了

KM洗唔洗幫你CALL定白車

做到野

岩啊 射佢老味

美C 1V9

射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味射佢老味

上啊法國

分D元氣比美C

美屍

\O/

岩岩係咪全隊入哂更衣室飲蒙牛

下期六仔買咩

發覺加油

希望KM真係出文字飛姐

我先無咁得閒

==

大唔大風

多唔多人

熱唔熱鬧

阿古獸 西瓜恩 準備出黎救我

我美C熱完身之後就係你地法國狗既C期

3:2

yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

yaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaayaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

登機未

美C:

JUMP了

KM好撚燈 屌那星

今日係美屍收皮之日!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

美C=我打SOLOQ

個龍廢到嘔

係 散步果個

-口-||

最衰都係電王引我入錢錢

你唔gun我買

踢完去機場就啱啱好

4:2

4-2

.....

Goal

KM下次你買之前單聲先OK?

今天，法國殺死了足球上帝

點解我慢咁多

唔玩了呃錢

大6仔有DELAY

廢青=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

你試下買返法國 可以會追返和

美斯個樣

飲蒙牛

登左機記得飲多盒

美屍收皮之日

波膽 星期六 9
法國(主) 對 阿根廷(客)
波膽
5:2@4.65

$ 400.00

咁冇波了

KM本多

巴打好勇

km唔好燈我

即刻唔入==

豬埋佢算

法國肯定等完場啦

今晚仲有架嘛==

入多粒先啦
亞軍廷放題

買烏龜 信我

收皮啦烏龜

5:2 仲左先有錢買

你係雞

登機

6:2

6:2 唔好分

換入美沙又中

大巴拿：

求你入多粒

似唔想入喎

KM唔好針呀

你個美屍就唔想入

美斯勁

樓下開放接濟KM

做雞啦

5:2我認我係雞了

美屍收皮瘋狂慶祝區

美欺

無了 換走基沙文

hahaha

小花

美欺未食飯咩

jump未

美C呢下轉身踢有幾多人做到

美欺收皮之日

針了

要去接3個客了

話左死忌

轉會牙朗了

菊花保唔住了

今日係美屍死忌

迪巴拉依家到底諗緊咩

邊到有免費飯派

睇黎唔會入波了
去CALL G 發洩

點解你仲有錢

佢daddy係馬會

我爸是美C

佢本多忠勝

收多個契仔ok?

++

一千幾百都輸唔起唔會拎黎賭啦

點解你咁有錢

呢樣真 我廢青都賭了

叫隻G著法國波衫狠狠屌

一路屌一路換亞軍廷波3

痴線架你

有冇人知紙皮依家咩價位 即刻落樓下執先

系

d阿婆應該唔夠我搶

唔係法國入

可唔可以OWN GOAL 一粒

km rip

4:3

逼佢著美欺件3
散步丫嘛！ 散步丫嘛！！

km...

咩話

冷靜啲

km下場買10$龜ok?

4:4 齊齊豬錢啦
係開針既

打陣架先

踢鳩人

Km下場買咩

豬緊仲晒時間
真係閪波黎

求下km買龜

無比錢落去買唔會燈到

Km可唔可以買六合彩淨返6個number

好撚貴喎ching

有km 冇窮人

我地夾資比你啦

你分幾條飛咪買得哂

Hello.我想買機票

登機了

幾注中咪食哂屎

個ON9 教練早D出呀古路都唔會咁

死忌

無入球

鳩白係咪去左飲蒙牛

km 都登機了

有冇超重心

唔好 呢到大把巴打接濟你

鳩白呢

1.賢仔 $100

去左送機

美欺登完機
到牙朗登基

2.賢仔 $100

2.力狗 $100

我朗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

美欺-4

好彩我係4年一次先玩下
唔係一早破產了

美欺-1

點解個死黑鬼先20歲都咁撚勁
我都28了

Time to Play the Game

美欺大法好
messi da fa is good

瞓啦渠頭

散步之鬼

入廿球

終於痴埋線

km ho ging

都有5千8

km下場買咩 比d貼屎

買牙

無買
不過睇賠率會買烏龜

正

岩岩發現自己粒lin 左pink右啡

pink唔係全粒pink
係個乳頭有1半好pink
乳暈都係啡啡地

sor 上次奶得太落力

wfc

你覆我 我咪講你聽囉

入左一萬買
大家睇路

你又唔係絲打

佢係

屌你老母!!!

食花生

km係狗

KM無限賭本 點同佢鬥

花開花落花滿天 進入組隊房間
Lusheeta 進入組隊房間

酒呀

我無得贏 都要你陪我豬錢

呀朗加油

豬死你地

same road

Uzi汎神

美國一名14歲女孩，因為妒忌哥哥的女友，於是趁深夜潛入她的房間，用破碗碎片將她割喉，還自稱是變態殺人狂，一直想開殺戒。

家住威斯康辛州新里奇蒙的布基（Kali J. Bookey），因為哥哥交了15歲的女友後變得開朗，讓她感到忌妒。她日前得知，被害者的母親要外出三天，只剩哥哥女友一人顧家，於是在周三（27日）凌晨約4時，騎腳踏車到17.7公里外，潛入被害人的臥室。

被害人表示，布基掩住她的嘴巴，先用拳頭痛擊她的臉數下，再拿兩個碗敲打她的頭，然後用碎片慢慢割開她喉嚨。布基問被害人，想馬上就死個痛快還是慢慢流血到死，被害人選擇慢慢死後，布基就停止割她。布基臨走時說，她是變態殺人狂，一直想開殺戒，很可能會再殺人，然後祝哥哥女友「來世愉快」。

布基周三犯案後還自行報警，表示深夜騎腳踏車時，有兩名蒙面男人持刀想綁架她，她被迫透露哥哥的女友獨留在家，他們應該綁架她而不是自己。

警方獲報後，趕到被害人的旅行車房子內調查，發現被害人頸部嚴重出血，但一息尚存，仍可向警方講出真相。

布基被捕後表示，並非真的想殺死哥哥的女友，只是嚇她離開當地，這樣哥哥就會更親近家人。她又表示已策劃襲擊好幾個星期。布基被控一級意圖謀殺，不准保釋。受害人則因 傷勢嚴重，仍在醫院接受治療。（國際中心／綜合外電報導）

之屎咖哩味杯面 加1664 睇阿朗登基

KM買波膽定乜

咁快

Km ging

無買

5通km有得贏錢

= =

唔記得買薯片

蘇狗今次會唔會又揸人J

牙朗係咁鼓勵隊友

好想奶牙朗對腳

咬人

戒左啦 今屆玩人賓周仔

笑完小花呀朗又出局

怪乜鬼球王連烏龜都入唔到

賤種皇係咁

唉 唔好提了 我個美斯連冰島都入唔到

屌你隻笑閪 空龍龍都唔中

牙朗

多得你

我話烏龜

法國D NIGGA成日仆街

葡萄牙力架

好心NIGGA就咪撚踢波啦==

敗家到

牙

法國果個NIGGA好撚勁抽WOR= =

5識= =

美欺： 牙朗 如果仲有一張機票你會唔會跟我走

10號仔麥巴比

WA

CC

wa

反km了

cc

anti-7ss campaign

7ss又係clg打緊果陣上黎扮fans

得返me真fans唔講咁多了

滾啦

唔夠打又扮滑鼠有野

我大CLG又然

7ss好噁心

假CLG粉

牙朗同美欺一齊登左機

近兩場得返我睇
甘刀假=.=

台唔台好

比km燈死左

7ssss直播掛機

嫌分多

格鬥手套
價格由 600g 減少至 400g。

改黎改去

點解你今日放假

格鬥手套
價格由 600g 減少至 400g。

狂熱雙刀
合成價格由 400g 提升至 600g。
（總價格不變）
ON9??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

12點返工 返定公司打住機先

????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

件野就得黃雙可以合上去 但係合黃雙個價又貴返200

可能佢覺得好多人會單買件爆擊裝

G

diana = 升分機器

啥事7SS

勁到自己都射左少少出黎

加我人工未 我幫手CLIP片

其實7巨係執雞 隔離隻老薯先勁

你clip埋我fail flash
打和 super!

佢俾人捉到差D輸佢仲話勁=.=

OKOK 以後淨CLIP FAIL FLASH

5ho

懷疑SANA前世係青樓女子

今世都系==

널 사랑하지 않아
너도 알고 있겠지만

蠻牛保好五好食

ok 雞堡好食d

你真係雞

板G多醬自己加車打

板G=垃圾NOW

呢樣真

刀劍世一

塊雞硬到

平10幾蚊加G翼

( Show Blocked User - KS_Sona )

地底泥

岩先發夢同個印度佬賭錢
佢話輸左要比佢屌
跟住我輸左 佢帶多左99個手足過黎話一齊屌
之後原來唔係屌我
係屌我條女
但我無女
個夢就完左
有無人幫手解夢

即係你成世都沒女

大6

聽講B仔有EX

咁個印度佬同佢99個手足又點解

你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母

呢位清想典==

想屌你老母

講起女 後日又有新女同事==

清冷靜少少。。。

印度佬=7SS 同你賭即係叫你去FB搵"達"
99個手足係E波台手足

呢位清都冷靜少少。。。

我真係屌你老母

印度佬=大家姐
99個手足=99個ex
屌你條女=大家姐串鳩你冇女

岩手縣

入左500蚊
有冇今日超重心

唔信你

on9 格仔冇得輸

飲蒙牛啦

落機入廿條女就有

賢仔出重心未

腎仔成日去識女女就要攻擊我呢D FF狗==

FC橫濱

痾煙左

文識教落平手盤買高水

講真飲完蒙牛點會入唔到廿球先得架

第時返工冇得笑你了

一定冇飲到

耳仔痕 禁一禁耳仔粒肉 之後聽唔到野

原來有勁大舊耳屎

叫條女幫你奶乾淨佢

早知影低佢

撈po兩大mk
大家姐 腎仔

想睇

我係7ss

我都mk==
我係kpop毒撚啦

咁我係咩

你係FF之鬼

力狗我屌你老母

好沒

你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母

清打機未

ON緊

你有現任 ex 下任
公司隔離枱條女 對面條女 前後面條女 d上司又係女
其他dept又全部女 門口reception條女
隔離左右d公司又全部女
搭車又成班女係你附近 你d鄰居又全部女黎
我真係屌你老母
0
0

0
0

力狗比狗屌

cccccccccc

牙朗 0

00000000000000

000000000000000000

你媽

KM唔見左

Show Blocked User - ALLMIGHT

蝴蝶兒好正

同行如敵國

真係FC横濱 艾粒賢仔

2星期無打過lol
諗住開台服玩下啦
之前打到bo3 1勝, 點知遇到ad選morgana
最後5秒都無跳, 山水有相逢我跳撚左

渣ga

頭先我隻AD玩MORDE都羸啦

冇左牙朗同小花
世界盃仲有咩意義

冇

點解馬會冇得買lol比賽

長追屍狗對家=發

如果真係有買 你個本已經翻倍

我買10 20 21 但係佢30
得主客贏

想按埋層樓痾煙clg

馬會幾時先有得買LOL比賽

我買了屍狗

咁都有正皮有冇搞錯

懷念KM

G
G
G
G
G

支持

最後一圖唔掂
頂唔順鳥

全部都係G

貼G唔好貼豬得唔得

我貼個d大波d

貓黎

is

屌你老母

我老母係cat girl

我走先

咪走呀你

又有得睇DEFT比人打爆

都係5夠貓女孩大

vienbb要幾錢

諗起同vienbb扑野都射左了

早洩睇醫生

ching睇開邊個 有冇介紹

Cat girl

+++++++++

AA-4

-2

AAAA

AAAAAA

AAAAA-1

+

wac

c

話到開波

開波了

美國狙擊手

好想carry彩 但carry唔到

美斯加油

美斯

等埋屁馬登機就完美

謝謝你的留言本站由於歧視智障所以恕不回覆你答案

sy

KM買左咩

佢買左美斯

登左機啦屌

MO

aa-1

開波啦

all in西班牙等收錢

你呀朗出左局啦

2500萬都e唔好

弱智冇得e

你無得E

清你冷靜少少OK?

又燈死左俄仔

KMBB GING

KM GING

睇西班牙睇到訓著

睇皇馬都訓著

睇阿狗笑到訓唔著

感謝永遠有疤 出黎搞笑呀

卻奧斯

屌你老母手多

想咸

讓球 星期日 9 俄羅斯 (主) 對 西班牙 (客)
主 [+0.5/+1] @ 2.14 $400

仲燈緊

半場JA清

多謝KM 我安心了

大風嗎

主客和 星期日 9 俄羅斯 (主) 對 西班牙 (客)
客 @ 1.48 $200

$200.00

200蚊博100蚊= =

但你買左對家我必贏wo

必贏先買100 - -

上次屁馬之後絕食到宜家先勉強儲到200蚊 唔好咁啦

有波入未

無了

jajajajajaja

jajaja

加油啦 又開追悼會架啦

7ss88

收錢

終於贏錢

性交轉運

有冇手足想邊到樓價跌

km贏錢

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

KM買左WHAT

+0.5+1

馬會可唔可以網開一面計埋加時

唔可以

可以

你睇下佢成個弱智仔咁款我屌你老母

讓球 星期日 9 俄羅斯 (主) 對 西班牙 (客)
主 [+0.5/+1] @ 2.14 $400

$400.00 $856.00

主客和 星期日 9 俄羅斯 (主) 對 西班牙 (客)
客 @ 1.48 $200

$200.00 $0.00

this清痴左線

dun cry

點會咁買

KM贏錢 請食M記新包OK?

km贏一場串啦

主 [+0.5/+1]=what

d牙累輸我3次了

=唔輸就然

d俄佬

如果加時冇時限呢兩隊真係踢到世界末日

點解踢波拉哂人都冇事

因為冇事

西班牙應該出局啦

點解要教佢

賢

出左日乙比你上樓唔珍惜==

D 力架真係有D料到

有贏到AR
之後ALL IN左牙輸返哂啦

12未

dum撚哂班牙岩架啦

兩邊都弱智仔

你買西班牙仲弱智

你呃左我買美欺仲好講

計埋120分鐘7sm都豬

計埋12碼ok?

拉mos

gay

西牙個龍好撚型

唔夠我型

但你係雞

JA

抵啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

食屎啦牙!!!!!!!!!!!

計埋都豬

下場點買

7sm對家

JAJAJA

中國或成為最大羸家

收皮了

隻腳擋到GING

以後唔買牙

西狗抵啦

有撚得你買咩

仲唔撚瞓
聽日點FF D女出黎

食住二手飯儲錢

佢係酒吧睇波溝女中

d牙出曬局啦

4年後

抵啦拉膠

聽日出糧
跪求賢仔超超超重心

超超超重心 下場半和加克羅地亞1:0波膽

馬會收左入唔到錢了

PPS

文識幫佢買住先

不了 我買哂

讓球 星期日 10 克羅地亞 (主) 對 丹麥 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.25 $800

文識幫我買500
羸左分一半俾你

輸左唔比返你

點解你仲未瞓
唔洗返工咩

紅日喎

你望下月曆

乜你都有得放既咩

賢 求聽日土口超超重心牙

克羅地牙 等輸啦！

I NEED KEYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

識D野

打假波

上帝之手

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母西班牙
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

━━━━━━━━┒
┓┏┓┏┓┃屌你老母7巨
┛┗┛┗┛┃ ＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ )
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

西班牙冇飲蒙牛 波都入唔到

1分鐘就輸緊1粒

乜9

追和啦

呢場好睇了

KM針未

11 都JUMP

好寂莫阿 快D上黎啦

Km buy咩

格仔讓球

有牙沒好下場

買下盤收左錢
都係唔賭了

轉左運就賭到尾啦

賤種又話摩迪世界第一 十二碼都唔入

痴線接實

好撚緊呀心臟頂唔撚緊

好彩都入返 驚撚到我

格仔

摩迪仲夠膽去射

呢d咪隊長

最後十分鐘好睇過全場

好過閪班牙

好撚大壓力

頭5分鐘好睇過西班牙成場

我睇都驚 佢個心跳應該去到200

我睇都大壓力啦

心態都搏12m叫ddg救國

點解舒米高父子都咁撚勁

ddg救唔到唔緊要 屌你兩個射唔入真係笑死 想同人鬥12碼

忽然RUS迷

打針佬

老老柒柒點鳩都唔夠阿根廷果邊鳩
安埋啲炸彈狗屎垃圾又濕鳩調動

彈性彈性

後面做緊愛?

點睇死熱狗唔入搞到人出局

聽日2X1
墨仔+1
比利時-1

$300

gun $100

你要搵返隻熱狗問了

聽日買架仔翻本

架仔會戰勝歸來

秋風教人掉眼淚

樓上係狗

vien bb正wor

見到腎仔有FOLLOW

想屌

撐腎了

嘻，去睇RV CON

when

野日

8月 4 5

今晚巴西

今晚飲蒙牛

有冇清今晚同我劈蒙牛

無啦啦中撚左笑點 屌

劈蒙牛 屌你

{圖｝覺唔覺無論啲女幾樣衰都好，一濕水就變得好撚正

蝴蝶G新相

[img][/img]

要學寫CODE,蝴蝶兒一出POST就自動POST上黎益巴打

個脾肥到

個西牙寶都幾正 不過好辣

話事

好

我話

有冇亞洲女性氣質可以同湯唯比

咩vien果D唔好拎出黎提

vien

台服宜家玩埋每日登入

不了

好大隻腎B

重注墨西哥!!

升球大墊

對波大即係咩意思

即係條JER大

咁撚豬都正

痴撚線 正到

蛋卷正d

岩石

想知文識叫開咩g

鑽石菁英G

超重心

買咩

5買

熊

反7巨

g

出超重心plz

條片做乜尻

唔G
CM到有人比晒時間 唔洗睇晒

今日超重心: 不賭

Show Blocked User - VanDarkholme

幾on9

18歲青年行山疑中雷殛 送院搶救不治

做乜post我出黎

有冇銀三左右想一齊打rank? 留id 我加你

+我ID:美欺

加我 拉mos

蠻牛

今晚買屁馬會唔會變7SS

對日本都輸真係唔好做人啦

???????????????????

屌你老母 野d粒粒比我

你就想

7ss食屎大

我呢就唔會再信屁馬

晉級隊伍 星期一 9 巴西 (主) 對 墨西哥 (客)
客 @ 4.25 $100

你自己盲就頼人

又耍花槍

邊有咁多爆冷 買古天奴首名入球好過

TOO NIGHT 得我HUNT

??????????????

收到風 聽日要返工

見人貼女搞到自己都好想貼

咪啦

撐廁

你又貼你老母貓女呀

高汁過你個D乜柒蛋捲人啦

呢個真

7SS今日好中肯

雞排妹除左對波仲有咩羸邵BB

屎忽

邵BB個屎忽都好正喎

蛋捲人

天外飛仙解剖現場

快手 想打丁

聽講今日巴西對日本

8強

屁馬對日本

豬

知

轉行玩6合彩
俾6個冧把me

叫KM比剩6個仲好啦

要佢買左先燈到

6 10 19 23 25 27

信一次km

招人打龍

10蚊 掉都掉左啦==

試試先

唔好分我錢ok?

掉啲俾我plz

我最勁中過一次$320

我最勁都係得40蚊

典解六合彩冇得買6個唔會開既冧把

因為硬幣導致感應器的磁通量改變

唔洗教都知買咩

俄羅斯夜媽媽都咁好太陽

沈大師

文識原來屌開老雞

今次撐文識

KM咪歐洲黑手黨

小狗幾勁

係咪UZI

墨仔頭十分踢得幾好

UZI GING

美欺加油

劈左蒙牛未

支持踢撚死屁馬

劈緊

底線傳底

西哥好撚勁WOR

下一隊入球 星期一 9
巴西(主) 對 墨西哥(客)
下一隊入球(第1球)
客@2.80

$ 200.00

西哥 RIP

屁馬要入波了

喂呀

咪

淡定啦

墨西哥綠色波衫有保護色
贏面大好撚柒多

..

................................................

KM比兩舊水就已經可以操控賽果 好抵玩

黑手黨

你媽DD勁

發現我幫邊隊打氣邊隊就唔會入
希望巴西瘋狂入波

你買左咩

買左六合彩

你媽又想點==

狼來了
遲早真斷腳

快D踢斷佢隻腳啦
成日係到扮

震宇都幾勁

星期一 9
巴西 (主) 對 墨西哥 (客)
特別項目
1 - 那一件事會首先發生在 尼馬 (巴西) 身上?
(6)斷腳@1.10

見你講咪貼多次囉 洗唔洗咁撚串呀手足

我巴西架碌柒

又幾好笑

sor 下次唔敢

半場主客和 星期一 9 巴西 (主) 對 墨西哥 (客)
和 @ 2.05 $20

大生意

試下唔好咁串

諗起以前我賭仙槍 羸左都冇得分==

好玩WO果陣

羸左幾隻GAME返來

404 7巨

屁馬GOAL

豬了

再買 我對家上樓

km ging

KM以本傷人 操控賽果

右1

好過去自瀆呀 7CHING

你冷靜D 收返埋支旗先

G持 7SS 訓街

KM要買先有事

快D買$20 搞到7SM訓街

你老味D墨仔下下自己射做乜撚

咪買左

你買返巴閪墨仔咪入波

唉 冇了冇了

下一隊入球 星期一 9
巴西(主) 對 墨西哥(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.92

$ 50.00

到毒梟入了

手足識做啦

我愛KM

演技大師

又黎==

斷啦懞撚

KM

那一件事會首先發生在 尼馬 (巴西) 身上?

6)斷腳

屌你隻屁馬真係on9到笑

笑4 hi一hi係度發癲

好遺憾冇得睇泡狗到巴西